[突發] 阿嬌首次於觀眾面前赤祼祼分享自己

赤祼祼

明眼人

好鬼靚

希哥真識食

十年年已經赤裸裸了

首次?

十年後首次

十年了

之前係被分享

今日首次？

乜第一次咋咩

佢話佢係第一次

赤裸裸有咩好驚
話係第一次先得人驚

-50分

黑色的

放過人啦

全身都比人睇過哂仲首次

上一次係被分享赤裸裸

屌你地又黎

仆街

上一次仲赤裸啦

睇錯塊閪圓到不得了

黑到不得了就係

唔好搞人啦

算鳩數啦佢

屌 好心啦 藝人只係一份工作 拍完戲 唱完歌
落左台都只係一個普通人
普通人都有性慾 佢地嘅私生活關人撚事
香港有咩社會問題又唔見連登仔咁熱衷
呢啲無聊野就好似啲三姑六婆咁講足十年
仲要俾你係普通人咁樣俾人擺出黎第一時間反應唔到都死口唔認啦
當時Twins仲係好紅 唱好多兒歌 好多90後都有回憶
係當時嘅細路面前都叫有形象包袱
最後阿嬌認左 星途盡毀 都仲要俾人講十年

痴撚線

上一次都唔係佢分享比大家睇

旺旺.jpg

佢做咗咩咁罪無可恕

星途盡毀？ 毀左係邊度 日日老是常出現

首次？

咁快又過年?

朋友.jpg

人地話佢靚女呀嘛 你話靚女就要放過佢？
所以咪問你點解唔放過人囉

咁係我扭曲咗你意思囉 sor
你係咩原意 心照啦

放過人啦...

發定功先

已經搞到佢痴痴地線 放過人啦

當肛若能同林瘋都開始有人平反...黑鮑都唔例外

結婚嗰陣播成長片段 會唔會播埋啲閃卡出嚟 都係佢成長一部分喎

一邊唱兒歌一邊影淫照吞精

有無link重溫

咁你幾時share裸照

睇過了，thx

身敗名裂都唔畀Juno食

人地無咗成世

痴撚線

十年之後 我們是朋友 還可以問候

呢次赤裸裸反而有著衫

放過人啦 都過咗咁耐

笑到仆街

咩邏輯，普通人都有好多種
照你嘅邏輯你係咪應該share左先
何況佢唔係自己share，係啲相流出

老老實實 真係唔覺佢黑
點解個個都話佢黑

咁都正常嘅
如果嗰個係欣宜
應該就無人話放話佢收下把口㗎啦

#27播緊
睇住先

呀嬌做錯咩啫

今年第一次呀嘛

其實我真係唔撚明
佢係明星 但明星都係人 佢有性生活同自己鐘意既人扑野到底有咩問題
你地拍拖唔扑野？
到底佢做錯乜野要俾人鬧 因為佢係公眾人物因為佢要維持形象？佢幾時做左修女？
真係好痴線 十年前我諗唔明既問題到而家都諗唔明
你地點解要咁樣對一個明明係受害者既女仔